《有錢人既選擇》離岸戶口

有錢既就開個離岸戶口啦，但記住有1間用左後果自付，可能衰撚過留錢係香港

冇錢既呢件事話你知，有幾間銀行有冇錢都唔應該用，轉錢去有良心既銀行啦

<心動不如行動>有邊個唔係用緊Citi Bank戶口出糧既? 入一入黎

雖然隻獅子洗白左，但記憶唔可以被洗走